【爆相爆片】中環律政中心外「爆炸品」 警證大懵男遺下背囊

大家唔好咁大懵